EOS R 定 Fuji X-T3 好?

除左個價位之外
我睇demo photo 都見 EOS R D色幾靚
但X-T3就好似輕巧D
你地有咩意見

用黎做咩多

都係日常影下景,人像同figure咁
fuji D色聽人講可以唔洗點執,
唔知Canon係咪一樣
因為之前都係用開canon單反
但覺得D色點影都唔夠sharp
所以想睇下邊部會好D

有冇話邊個網站比較好
因為唔知邊D網站多打手

我琴日睇過依個網站

但直出顏色唔太好???
我上網睇外國D utuber prefer用fuji 多過canon

唔洗理上面條友 sony死忠黎

拍片多 + 想輕便 = X-T3

咁影相多+輕便呢

想跟貓sir學野
你影D角度我真係拍馬都追唔上

影相 xt3都無問題 本身富士影相都好
不過今代對video加強左好多

我都呢兩部揀緊
主要去旅行影同拍女友
今日去試埋eos r 同單反真係分別不大，唔算太重
但個size真係大左d,掛頸應該都頭重腳輕
xt3 外型好正又細部，但好似update完都fix唔到死機.... 同埋手機remote一樣垃圾
唔知點揀好 有冇師兄有意見

巴打,試demo機個到多唔多人排
好似話每人限試幾分鐘?

我上次去showroom冇限時,d撚屌試勁耐 我冇等到走左
今日去大鋪返左貨，冇人試 玩左幾個字

EOS R啦 Canon講鏡頭都多好多啦！

唔好買X-T3 我唔想去到邊都同人撞機

邊間

我係沙田見間cmk冇乜人 入去睇真係有部demo係度

thanks巴打
搵日去試下先

貓sir有冇興趣收徙弟

睇黎個app真係mama地

我update完去左旅行都無死機問題啊
不過手機remote垃圾真係一直唔改善

巴打，佢個remote係搖控影相 定係過相落電話出事?
我見有人話connect都有問題
如果係咁 用腳架影相咪好麻煩

觸控操作Canon贏曬
wifi過相 app都係Canon好
富士贏Size機鏡都細部啲
至於直出色水 建議你裝定兩個牌子嘅APP
SEND落電話睇
或者拎張SD卡出去試完番屋企睇
鍾意邊隻色咪買邊部

實際上係連接嘅時候出事
連到之後冇乜嘢

一部ff 一部apsc 好難比較
低光ff點都著數d既

除非你成手Canon鏡
唔係無乜必要揀Canon

之前用XT20連接好撚慢
依家用緊X-T3 連過幾次 暫時都無咩事既

幾年前都有喇 坐撚咗幾耐

淘寶買？

下 你用canon有哂鏡仲轉？

咩驅使你xt20轉xt3?

你而家問題嘅核心係究竟你想用ff定係apsc, ff 註定係大部加上ff鏡會重過apsc好多

聽就聽得多， d 名點嚟ga ?

對焦 拍片 手感 操控
依家用得好爽

有canon鏡都可以用adapter落富士機
用緊f字頭嗰隻 表現相當滿意

我窮撚得一兩枝鏡

主要都係想輕便既，但質素都唔肯定好唔好
想問下除左showroom, 仲有冇其他地方有得試fuji

好似係佢自己改

想輕便就唔好揀full frame啦

EOS R 唔算輕便.....
唔要輕便我揀單反啦

DCF應該算齊鏡試

你有冇舊鏡先

有CANON鏡, 就R

富士影JPG的確唔錯
影RAW就要看你用什麼去處理

可唔可以講多少少
鏡真係唔多

如果你有C記的鏡，當然用EOS-R, 可以用得返

富士要看你用什麼程式，因為有些程式，用富士RAW的話，會出唔到富士的色彩設定，要好多時間才出到佢的JPG顏色

我都係用lightroom 黎tune
但mama地識用，所以主要都係直出

咁依家用咩程式執raw最keep到富士色?

fuji 自己機身built in 個個'software'

SILKYPIX的

LR就一時時, 我部XE2就開唔到PROFILE

如果新機, 如XE3, XT2, XH1就機入面的晶片, 行USB線插電腦搞,
但我冇機, 未試過

知唔知邊到可以試到fuji xt3
今日問豐澤佬話皇‘室堡都無得試

點會無得試
唔好聽豐澤佬鳩up 啦

on 9貓讀下歷史先狗吹啦⋯⋯

收嗲啦貓sir
仲嫌自己柒唔夠咩

唔好信佢，早幾日先玩過部X-T3

唔係用黎搵食就xt-3啦，用落開心好多

點解你係CWB唔上SHOWROOM睇
皇室堡十樓...

借樓問下各位師兄
拍片同影人像多
budget萬八左右
機用XT3定A7iii好D

a7iii 你買完機都無錢無買鏡啦

突少少夠買kit set嘅
加埋sony而期送鏡

X-t3 18-55+56.2/35.4 應該啱哂你用途

fuji 機連相機廢到

最好全世界得你一個人用XT3, 等富士唔再出相機好唔好

Eos r用黎搵食更加係epic fail

人廢係難D㗎

日日開工都連到

80D 7D 都搵到食 點解R唔得

咁嘅button layout 不了....

你有冇用清楚
我覺得超好用喎

好明顯佢未用過啦

啲人之前屌冇joystick
但實際上佢依家個design仲好過joystick

老實講 佢個touchbar呢就麻麻
但就算冇touchbar都好夠用
雙轉盤較光圈快門
鏡前FN-Ring
M-FN制
都可以SET要咩function
用緊EVF嘅時候卒個moon黎set對焦點都好正

個touch bar會好用得過physical dial???

部機得Touch Bar用 ???

唔用佢又唔夠制用囉

80D以上嘅機型都3個轉盤啦
Eos R得一個轉盤一個touch bar

機身已經2個轉盤啦
咁都睇唔到？
發雞盲
加埋鏡頭果個都3個喇

5D4都係兩個轉盤
到底你識唔識架

開關都係一個

呢個你岩

成像顏色講到尾都係個人取向
信人講野就最忌

利申: Canon撚, prefer色淡/自然少少方便後製

點解咁睇唔開考慮大家都會笑9既APS-C機呢
呢個年代FF機又唔貴, 我見港女都會揸FF機
利申: XE-3用家 神級輕便

APS-C 鏡頭相對細枝
係好輕巧

我依家X-E3加枝23mm F2
隨時輕過你枝水
落街影相一流無負擔